旺角真係痴撚左線

成班唱歌鬥大聲 但又唔好聽
個圈又圍到鬼死咁大
真係覺得住旺陸啲人慘過死

唱歌果D都算,逼先係最大問題
以前旺角係旺但都無逼成咁,行幾步就比人阻一阻行幾步就比人阻一阻,尤其D大陸狗一家大細成日霸住成條路又行得慢,好撚煩
利申:20年旺角居民

係 成條大路變到得兩個人闊
仲要勁多廢老火車頭

呢d “表演” 簡直係趕客。我係遊客見到以後唔會再去香港

廟街都有特色過班仆街唱到破地獄咁

咪就係

成班騎呢怪 一d價值都冇

得廢老中坑會係度睇

前幾日經過廟街班仆街衰撚過破地獄

呢件事關嗨大陸人事咩 最鍾意行旺角係星期一至四，因為真係唔會有人唱歌霸住條路。
叼拿星d“歌手”霸住條路就算了，仲要圍咁撚大個圈 然後叫埋親戚朋友做托係度睇
有一次同我返屋企由佢哋個圈行過比佢屌，話呢度係舞台，唔該行快d唔好阻住佢哋錄影
利申：旺角西洋菜街街坊

有有失眠發惡夢
認真 其實想問會唔會成屋都聽到佢地唱歌...

hkbuskingfucker呢

我都唔明點撚解啲人咁鍾意出旺角,全香港得旺角有嘢玩？逼撚住曬

好想召喚___水狂徒

區議會做過調查睇下繼唔繼續
後尾都係縮左時間only

啲叔叔嬸嬸伯伯婆婆想過口癮又唔去隔離neway red mr
救命 次次經過都搵唔到個唱得好聽

爆booking

molamola 不過依家寧願去遠啲都唔去mk

直頭影衰香港 比我係遊客見到心諗香港人做乜鳩

旺角真係好恐怖 大陸人同港人比例好似8:2咁

跟本就係廟街搬左過去

D老野唱老歌 哪來的自信

唔係自信
係支那人同廢老無自知之明

我覺得唱歌呢類"表演"好有問題
我寧願好似今日睇鬼佬係到玩番梘波
屌你班廢閪廢叔係到唱老歌跳老舞
根本嘈音嚟 但又吸引到另一班廢閪廢叔圍
又迫又要聽嘈音 簡直災難性
咁好唱口又唔見佢地出尖咀唱
有無人知呢班人係邊到出嚟？

你搵呀強啊？我都好掛住佢

垃圾地區

唱紅歌個班人屌你老母惡頂到

唱歌果班真係唔知做緊乜鳩

旺角有人住架咩！？

仲有成日係百老匯表演雜技個阿叔
雜技都算 跳MJ哪來的自信？
仲要首歌sound track 有雜音
人地遊客係佢面前自拍又要yup人走
你表演唔係預左咩
條友又係嘈音嘅代表

成班喺度乞食 屌你老母鬥大聲仲要走音
我覺得返地鋪個啲人好慘

以前好多後生仔busking呀玩rap呀
個期先係全盛時期既行人專用區
個時我會企係到聽足兩三個鐘
仲識到啲街show朋友 有啲依加仲有contact

屌咪再行慢d囉
睇佢地爆血管都值回票價啦

自從搬左入大西北，無再出過mk
mk得返啲老野

月經式屌

企係路口中間帶假髮跳舞果班先難頂

搞行人專用區
應該冇咩地方失敗過香港

旺角污煙漳氣又嘈又多人 買完嘢唔會想停留

真係好難聽好難聽呀
技安k房

見證旺角由古惑仔年代變成購物天堂
岩岩行人區果時d表演係高質既
每次經過都留係度睇
唔撚知幾時開始變撚班廢老係度鳩叫
鬥大聲 重點係好撚多廢老睇

上一兩個月 有次見到c all star 係m記附近快閃唱下歌
佢地音響無班廢老大聲 企到好近都聽唔清佢地唱
仲要圍住佢地既後生仔都係唔夠隔離幾班廢老多人
真係可悲

利申 25年旺角居民 好彩唔係住西洋菜街果頭🌚

真係好撚崩潰 而家一定兜路唔經個條街
如果有人掟鏹水落嚟都好正常不過

屌 啲廢老霸撚曬條路 嘈撚到拆天咁撚樣
唱得又唔係好聽 化妝化到馬騮屎忽咁 睇見真係肉酸

而家堆唱歌撚開始係朗豪坊門口 擺檔

有時晏晝行過西洋菜南街都想死 一個二個企喺到唔撚郁塞鳩住條路

依家正常都唔行個條街

叫我？

強烈要求取消行人專為區

屌，地鐵銀行中心出口嗰條路先難頂
廢老又唱得難聽，啲蝗買嘢又阻撚住晒
返屋企條路行慢幾步都唔得
放假寧願係屋企都唔會落去行旺角

有無人有留意家樂H&M對面最近多左個唱歌好撚難聽嘅阿嬸
佢到底想點

戈

我直情旺角都少去

早到霸哂佢地個位得唔得

定係其實有人照

見到啲呀伯比利是啲跳舞唱歌嘅呀嬸
好撚想嘔

利是
呀伯鹼片live show

行過已經想死
班廢柴無錢去neway

個個星期都屌
究竟有無人做下野

旺角居民表示已經練成輕功水上飄
係人群中以穿針既方式快閃
一定唔會掂到個班行得慢又成身汗既人
邊個睇表演阻住行路一定大大聲摺鳩佢
有表演尤其跳老舞個d係中間穿過理撚得你
見到有d大媽打出對波俾阿伯塞錢真係想洗眼
不過如無必要一定唔會行西洋菜街個邊
警告班仆街唔好搞鳩朗豪坊 已經好撚多人 仲要係度唱歌

次次行mk 驚忍唔住打支那狗

基本上我都唔會去旺角, 特別係菜街.
菜街有既野, 其他地方都有得賣.
就算真係要去買野, 買完都即走. 菜街跟本就係九龍城寨.

趕走班廢老啦

以前後生仔就強水
而家廢老又唔敢出手
正垃圾

仲衰過中国？
政府就係想咁。

如果我住旺角應該痴左線入青山

仲有班擬似低b既人拎住隻狗跳老舞

其實班人一日搵好多咩
咁多檔唱歌 爭生意

唱黎唱去都係果隻

你隻垃圾5毛狗唔好再扮本地居民啦好嘛
真係好撚核突
就算出動恥笑三寶都唔足以恥笑你段柒文嘅笑點
本身唔撚想教精你
但係你個撚樣真係太柒
你打嗰段垃圾明眼人一看已經知你係攬撚住本毛語錄喺到打飛機 計撚住自己户口有幾撚多$0.5進帳5毛
你隻入世未深嘅5毛罪名如下：
1 冇人會用嗨 正宗道地香港人會用係閪
2 呢件事點會唔關大陸人事 喺西洋菜街勁歌熱舞同人鬥大聲嘅正正就係你班大陸閪同志
3無論禮拜一至四旺角都有人唱歌 只不過以前冇成班大陸閪喺到製造噪音咁撚誇 （詳參：旺角輪椅佬愛是不保留）
4香港地唔會有人用（托）呢隻字 你用得就知你係大陸閪 托？！托乜撚野？托柒定托爾呀？屌你老母唔好撚再扮香港人發表意見ok?

我又學下你利申
脷伸：教撚左你咁撚多野
下次扮香港人記住扮好少少ok

完全唔明住係樓上既人無乜大反應

巴打很強摩擦力

一般本地成長既呀叉都識啦呢啲，閪就閪唔用閪都用西啦，死大陸仔想人唔踢爆你都扮得似啲啦，企起到睇又托乜撚，識繁體字既高級五毛有冇人工加呀

成條西洋菜南街好恐怖。。。。

以前高空擲物個犯拉到未

出旺角比人撞到無數次膊頭

題外話，巴打是咪有玩墨香

影衰香港
旅發局搞幾多野都救唔番

我都唔叫外國朋友去旺角shopping
叫佢地去銅鑼灣算
而家既旺角被廢老支那人佔領，根本影衰香港

第二個人問 冇

你地唔撚係信佢地真係為左開心 想唱下歌

人地有晒人照 同驚犬打晒招呼架

人地唱一晚好過你做成個星期

發夢果陣見到

香港真係度度都多人 行山都要排隊

行陣旺角已經痴撚線
人多到行都行唔到
又嘈 又逼 又熱
不了

點先可以一鑊剷撚起晒佢？

直情係影衰香港，以為香港就係咁

未

環境已經差，d路凹凸不平又污糟，冇地方俾人坐下。而且路又窄，加埋果d sales同表演，完全冇mood想停底

如果d表現係好睇有特色我唔介意俾佢地阻街
好似日本都周圍都好多街頭表演
但班廢老唱歌完全係嘈音又影響市容

痴撚線
呢班咁既怪獸攪到旺角烏煙瘴氣

無事唔會去旺角

月經

應該2年冇去過MK，非必要都唔會去

依家睇到旺角呢兩個字都已經覺得好嘈

原本係諗住好似歐洲嗰種風格，有文藝氣息，點知劣幣驅逐良幣

唱歌都算跳樓嗰班先難頂

跳舞

屌 幾年前影下即影即有都算啦 兒家得啲大媽大叔係到唱歌 又柒又無特色又阻街又嘈 我以為返左大陸 可以向邊撚個投訴 講真真係好撚柒 我係外國遊客一定唔撚會再黎

廢老演唱會

浪岸奔 櫈 櫈櫈

點解猶差唔理？

地獄

除左有錢個班 生活係香港已係慘過死

見到都憎 已經唔敢週末行入果條街

好簡單 班廢老冇消費力
佢地咁搞 趕走班正常人 商舖冇生意做
大品牌走哂 留返條沒落爛街比佢地攬住
最好開放返7日比佢地玩 加速沒落
變成死城廟街2號

果班坦胸露肉既大嬸

成班廢老係度鳩唱，真係嘈撚到呢

以前就乜撚野好屁量

宜家就d濕鳩廢老出黎踢老舞

仲有個雜耍呀叔

霸撚左半條街 屌你老母

捉佢地去廢輪碼頭啦

咪係行人專區個頭囉

做乜教精佢畀腐皮咪算囉

係 嘈到耳仔痛, 經過要用手塞住耳仔
不過有個唱日文歌幾好聽

講真依家連放假都唔會去旺角
其他區又多商場又好行，唔洗好似以前咁一定要落旺角

其實係啲人圍圈太大啫
啲仆街喇叭唔開咁大聲就可以企埋啲
反而應該ok

男定女

近登打士街 帶眼鏡 彈結他果個後生仔？
根本後生一輩出得黎唱唔會差得去邊
就算差都唔會太嘈

係d廢老又嗌又嘈 租套音響返黎鳩唱 痴撚線

男, 帶住帽唱

係呀, 第一次會企定定睇表演
依啲先係表演嫁嘛, 又唔太嘈...
果啲廢佬當正條街係紅館咁, 焚機嘈到拆天, 真係好撚難聽

班廢老自己撞聾就開到啲音響咁撚大聲
然後隔離同佢鬥大聲 結果係地鐵站出口已經聽到啲嘈音

我發現大媽歌舞團一個街口就一兩檔
好似有組織咁

E出口每日都迫過年宵，唔撚係人去

唔知幾時開始搭晒帳幕
租晒音響焚機
都痴撚線

有無人行埋去同佢講細聲少少 我耳膜就穿啦

無咩事都唔會出旺角 上個月陪條女去拎野 嘈撚到頭暈 成班垃圾鬥大聲 所謂表演又無實質既內容

西洋菜街 完美演繹劣幣驅逐良幣

要預咗會打交，好撚惡班廢老

廟街正常好多

我去外地D 遊客區多數都係後生仔唱歌表演
香港就成班廢老

屌 根本係旺角做show做藝術審查先
成班鳩下鳩下咁係到唱 又跳埋啲on9舞 好撚柒

上次見到2條友勁樣衰，但係好忘我咁唱歌
真心想表演不如去尖沙咀碼頭好過，高汁好多

原來唔係得我咁覺得 見冇人反

垃圾地方

又亂又嘈又迫

已經冇去一排

成班廢老係度玩霸地盤game
痴撚線真係
無乜必要都唔會星期日去

嗰個又冇人睇又好撚難聽，屌唔係普通嘅難聽，話佢五音不全都係讚美啦

其實係咩心態
一齊鬥大聲 係咪會真係有人捐錢先咁做
定當左街坊褔利會

發夢見到
呢班仆街好撚好搵
一個月返8日
租埋樓上舖擺野
人工都分分鐘高過你
佢地收入來源主要就係
圍埋去個班人
如果大家想造9佢
可以試下報警既
留contact迫佢地覆
都可以罰到佢地千幾2千
但長遠要攪真係有難度

文化大革命

應該係有啲紅底組織支持

十足戶外夜總會咁

後生退晒去尖沙咀啦

當年掟鏹水條友係邊

有咩招數應付佢地

有冇政府部門可以輪流投訴佢地？播啲好嘈又好聽嘅音樂蓋過佢地把聲？

班廢佬仲要唔覺有任何問題

如非必要都唔會去旺角，又逼又嘈

覺得有問題就唔叫廢佬啦

重點嗰班真係廢老居多

噪音 / 滋擾 環境保護署+差佬
差佬記得一聽到就報
講清楚邊檔有幾嘈
e.g.相距幾遠都聽到
迫佢地跟

鬥嘈冇意思架
人地收住錢租架生
你點同人鬥

真係污染黎

點先可以逼垃圾區議會做野

見你依個回覆 突然諗到係果度出殯得唔得 經過嘅都可以幫我上注香

我每次都一定插入佢個圈

根本趕客 唔會想再行去個到

有咩方法趕到佢地走？

入旺角要簽證

真係好撚嘈，經過都覺得隻耳聾聾地
又唱得難聽
一係就阿伯同d 大媽調情跳老舞
難為樓上班住戶

Cls的旺角

鬼叫當初旺角咁勇武咩
不嬲都係農村包圍城市架啦
依加咪就係要雀巢鳩佔左佢扮陀地

以前都唱吓beyond&愛是恆久
依家俾新移民霸撚晒唱大陸歌
街頭唱街尾都聽到

仆街政府即刻停收150蝗啦

其實警察執法準則係點架？

色慾都市

旺角班大媽廢老阻街唱k真係好騷擾 有年幾無去旺角

而家旺角仲有咩值得去
已經冇咗以前嗰種年輕氣氛

試過俾廢老趁人多擠迫借啲意撞胸
um少次心口都奶嘢 屌
仆街廢老

整個音響播heavy metal , 叫人正視噪音問題

一直覺得行旺角要跟番旺角行路既速度
條街已經窄，你係行得慢就行側邊咪撚阻住成條路

慘在仲有班撚頭圍住班垃圾睇
D舖頭覺得影響人流既晨早報左警

本身個人極易燥底
同男朋友有共識假日如非睇戲唔會踏入旺角一步

前幾日先有個呀伯 食住支煙慢慢行
幾撚享受

取消表演區，只保留行人通道。啲PK又嘈又核突！低級馬戲團都不如

召集各路人群慢行西洋菜街
仲要咁啱得咁橋穿過晒佢哋啲圈圈

擺明掟鏹水就係驚犬，如果唔係有乜可能捉唔到，趕走你原本平日表演既人，再開放星期六日俾班大媽

召集連登仔係星期五六晚去旺角行人專用區一齊行街街

冇必要都唔會出旺角
慘過返印度

以前掟強水嗰個真係先見

最主要係街頭表演應該要考牌

考完牌先可以出街唱

唔洗靠惡既
幾條友搵塊大黑布封住班大媽
冇觀眾自然會收皮
佢地撩交打就即刻暈

有檔鬼仔清泉wo
不過一大班都係大媽唱歌

上次見到有個呀嬸著小背心係度扭黎扭去跳舞 嚇撚死
成大堆廢老圍住睇 痴線

咪就係多得呢班人搞到遊客以為香港係咁

人地英國日本個d街唱唔駛牌但又有一定質素，我覺得表演者垃圾無恥自私係一個問題，但其實入面都有唔少廢老企定定睇都助長咗佢地，有d垃圾頂下足球又有班年青人睇，心諗好普通咋喎香港人係咪咁悶

成條西洋菜南街都係廢老

屌你老味啲阿嬸唱得難聽又要刺耳

不如搵人日閪日報警逗佢地

好撚想幫大媽消失 日日報警告噪音滋擾囉

而家得返班老同 同埋老雞，星期六日老閪都唔出旺角

佢圍到個圈咁撚大
但我都照插9佢個圈直行直過
屌佢老尾條路佢買撚左咖咩

希望有用啦
雖然殺傷力唔大
但只少唔好比佢賺得咁輕鬆

我親眼目睹有兩個阿蛇行過話佢哋（幾件大媽）叫佢哋細聲啲，阿蛇行唔夠十步即刻開返大，仲要響過之前！

個一刻我除咗怒啤班仆街，都唔知可以點…

大陸之前好似有屋苑裝音波炮對付廣場舞
Work唔work?

要逼到人上天台倒多次"個D水"先知死,

條街好似長期鑽地咁，屌你老母唔知開咁撚多檔做乜撚，唱既又係來來去去幾首歌，每檔開成3排，坐係度聽既廢老唔知有冇5個，上次入書局都聽到佢地唱歌
咁叫香港特色？真正搞藝術既得個少少位
好撚心油尖旺區就做下野限制哩d廢老檔口數量
宜家我次次行都係行女人街同彌敦道再轉出轉入算

旺角而家真係趕客

佩服可以住旺角區住咁耐，
我已經有幾年冇出旺角，
而家行旺角要塞耳仔咁行

未又係領匯搞到屋邨d有舞廳的茶樓收哂皮
如果唔係,班廢老就可以留返係屋邨入面跳舞,唔駛出黎影響市容

有咩問題?
點解唔可以欣賞下? 係要踩自已人

一班公公婆婆揾到寄托係好感動嘅事情

睇返我係樓上個post,有寄托唔係代表可以影響市容

仲有Mr. Wally

去年5.74萬內地新移民來港 日均多過150人